光復香港 裝備革命！！！！（必入)

爆眼悲劇一再發生，再次證明即使和平示威，裸身遊行仍然係好危險。
所以喺頭盔加一個遮陽板（integrated visor )非常重要。

價錢大約80 ,新填地某 d 舖有，實際上係1 mm 嘅 pc 板 （透明），材料雖然同之前女義士中槍時用嘅眼罩一樣。但請留意當時布袋彈並無擊穿pc 板，只係不幸從接駁位進入。所以pc 板應該足夠提供條護作用

裝備真係要革命

推 其實副眼罩都要升級
就算真係要用最常見嗰隻3m眼罩 入面都應該要戴多副泳鏡

求推，非為自己，淨係唔想再有人爆眼